题目四
    打印一个字符串的全部排列
    打印一个字符串的全部排列,要求不要出现重复的排列


题目六
规定1和A对应、2和B对应、3和C对应...
那么一个数字字符串比如"111",就可以转化为"AAA"、"KA"和和"AK"。
给定一个只有数字字符组成的字符串str,返回有多少种转化结果。


题目五
给你一个栈,请你逆序这个栈,不能申请额外的数据结构,只能使用递归函数。
如何实现?

题目六
规定1和A对应、2和B对应、3和C对应...
那么一个数字字符串比如"111",就可以转化为"AAA"、"kKA"和"AK"。
给定一个只有数字字符组成的字符串str,返回有多少种转化结果。

题目七
给定两个长度都为N的数组weights和values,weights[i]和values[i]分别代表
i号物品的重量和价值。给定一个正数bag,表示一个载重bag的袋子,你装的物
品不能超过这个重量。返回你能装下最多的价值是多少?

题目八
N皇后问题是指在N*N的棋盘上要摆N个皇后,要求任何两个皇后不同行、不同列,
也不在同一条斜线上。
给定一个整数n,返回n皇后的摆法有多少种。
n=1,返回1。
n=2或3,2皇后和3皇后问题无论怎么摆都不行,返回0。
n=8,返回92。

题目九
给定一个数组，比如从0~N-1；一个机器人，从起点Index(start), 经过step步骤，到大终点(end)，共有多少种不同的路径和方法；
举例：
    int[] s = {0,1,2,3,4,5,6,7,8,9};
    int start = 1;
    int end = 4;
    int step = 5;

那我们自己罗列的 不同的方式方法有以下这些：
    1. 1->2->3->4->5->4
    2. 1->0->1->2->3->4
    3. 1->2->1->2->3->4
    4. 1->2->3->2->3->4
    5. 1->2->3->4->3->4


暴力递归--》 动态规划
try(尝试，暴力递归) --> 记忆 -->结构表-->结构表精装

题目十
有一些硬币，面值分别为，比如[2,7,3.5,3] ；要求用最少的硬币组合出 aim == 10元的 方式数

题目十一
8*10的象棋棋盘，马要经过K==7 步走到一个位置（5,6），问有多少总走法

题目十二
斜率优化
你经营一个超时，超时收银台有1块，2块，3块，5块 四种零钱；一个顾客买过商品，需要找零1000块钱，有多少种找零方式


分支限界

    在暴力递归过程中，如果要过滤掉某些场景下生成的数据，在递归过程中杀死路径，递归中正常计算，拿到所有结果
    再做过滤 要好

    时间复杂度不会变化，但是时间复杂度的常数项，会变化
    这个叫 分支限界

递归，要选择可变参数少且简单的递归方法作为实现方式
    固定参数无所谓


